### 挡中美洲3国移民 美宣布不再资助
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="featured_image">
 <span href="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/06/GettyImages-1063216668.jpg" target="_blank">
  <figure>
   <img alt="挡中美洲3国移民 美宣布不再资助" src="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/06/GettyImages-1063216668-800x450.jpg"/>
  </figure><br/><br/>
 </span>
 <span class="caption">
  图为，2018年11月18日，萨尔瓦多移民在圣萨尔瓦多的大篷车中开始他们的大篷车之旅。(MARVIN RECINOS/AFP/Getty Images)
 </span>
</div>
<hr/><div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月18日讯】美国总统川普指控
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/中美洲北三角.htm">
   中美洲北三角
  </span>
  （Northern Triangle）国家
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/萨尔瓦多.htm">
   萨尔瓦多
  </span>
  、
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/危地马拉.htm">
   危地马拉
  </span>
  及
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/宏都拉斯.htm">
   宏都拉斯
  </span>
  对移民问题袖手旁观，自今年3月起就停止援助。17日再证实有新规定，除非他们采取“具体行动”。
 </p>
 <p>
  美国国务院发言人欧塔加斯（Morgan Ortagus）表示，这些国家的援助计划“已完成审查”。若干旨在遏阻
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/非法移民.htm">
   非法移民
  </span>
  的优先计划，以及2018财政年度为这些计划拨款的4.32亿美元资金将继续施行。
 </p>
 <p>
  国务院则指出，最初为2019财政年度规划欲援助中美洲的3.7亿美元，将分配至其他优先外交政策。从今起，未来所有援助都是有条件的。
 </p>
 <p>
  欧塔加斯说：“
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/中美洲北三角.htm">
   中美洲北三角
  </span>
  国家政府必须采取具体行动，减少前往美国边界的
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/非法移民.htm">
   非法移民
  </span>
  人数，我们感到满意后才会提供新资金给这些国家的计划。”
 </p>
 <p>
  路透社报导，对计划知情的美方官员透露，川普政府将在2020年4月前审核这些资金。
 </p>
 <p>
  (责任编辑：卢勇信)
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102603454.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102603454.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102603454.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/18/a102603454.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

